其實加速世界個肥主角有冇一米高

點解條條女高佢一倍
當條女米六, 個主角得80cm高?

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

次次睇呢套就想打飛機，完全無心情睇劇情

有咩出奇，侏儒症患者

侏儒症是指身高低於同一種族、同一性別、同一年齡的小兒標準身高的30%或成年人身高在120cm以下者。侏儒症是多種原因導致的身體生長激素分泌不足而使身體發育遲緩。

依家先問你坐左幾耐

設定上男主唔知有米六定米七

幾高都好佢點都係人生贏家

好憎條死肥柒

黑雪姬

第2季呢

套野有名你叫家畜世界

好似已經同肥仔一齊仲屌埋

俾肥毒打飛機姐

條女三米高

拏大個口做乜

太高會變癡漢

人設黎講都幾垃圾

冇記錯設定上面寫米六
畫出嚟係美術效果

設定係165

有冇source
我記得女主角15X喎

求做愛圖

game裡面有埋仔女

男主視角 人人都高過佢